[民調]如果fc唔到間野藍定黃，食唔食？

利申：黃藍地圖，香港人飲食天地，和你ea
t全部都有。基本上都係近月黎既搵食指標。

但係自己返工同住既地方黃店都算少，有時見到一d無表態或者新開既餐廳都會好想入去食，但又驚中計。

講真，好多間其實都唔太可能fc到，你地會唔會照入？

正評：入你老味咩，都話左攪黃色經濟圈咯
負評：是旦啦。。無表態咪算，有時剩食黃店又真係好撚悶既。。

我覺得老老實實做生意又唔洗罷嘅
想食咪試下囉

利申今日食果間本身以為冇表態
入到去見到痴紙話唔做狗生意

巴打你好好彩

非常同意
頂多真係中左計既話就永無下次

所有行業都要
黃懲罰
綠觀察
藍消費

偽黃直接歸類到綠先
如果淺藍轉黃都可以拉到綠先做大個餅
藍到發黑一律不光顧仲要認住D老闆
黃店員工9UP老闆需要去改善
大家都有言論自由
但係消費過程唔舒服直接拉去綠啦
老闆唔發聲唔做野
只係播下RTHK ViuTV 貼下貼紙咁
直接拉到去綠唔需要懲罰

我自己唔藍嘅就會食
當然黃嘅就多多幫襯

係藍罷消費
打少左野

有次去間聲稱係黃既打冷，
全晚播tbb新聞，
隔離枱廢老係咁鬧手足，
真係好撚難頂

從此拉左呢間去綠